入黎擺低句你想同上司或老細講既野

I go to scool by mtr

出糧呀